「與歲月，來一次道別」

香港時間凌晨4點，英格蘭國家隊將於溫布萊球場與美國隊進行友賽。英格蘭國家隊史上最佳射手，前國家隊隊長朗尼 Wayne Rooney ，將喺本場比賽中替補登場，完成佢代表國家隊出戰嘅第120場，同時亦係佢喺國家隊嘅「絕唱」。

咸左